有冇人成日都會後悔

後悔自己做嘅決定
後悔每一個冇捉緊嘅機會
成日諗如果當初我冇點點點 而家就唔會咁啦

仲要而家日日都咁得閒 睇返以前啲相真係
點解以前開心咁多㗎屌

或者你咁諗，好多野都整定左，每一步都有意義，先成就今日既你，會舒服d。人生一定有得有失，只要一息尚存，就有機會。

我都係頹緊呢樣嘢。。。
但已經返唔到去了

有早知冇乞衣

我都信整定 只係會忍唔住後悔
唔知點解自己成日做錯決定

咩事

成日做錯野都唔後悔

例如係咩

一定係件事唔夠錯

後悔係好事，證明你標準高

揀錯科識錯人

會咩 淨係覺得好辛苦
永遠諗以前以前 唔識向前望

不過就算咩決定都好，都返唔到轉頭
日日後悔，不如諗方法改變
個世界唔會因為你想而變到好美好
現實歸現實，會識得去釋懷

可能錯唔錯 個人都係咁

想回到過去～